巴狗點睇球世界波

未來球王Asensio

唔算數 再黎過

達史都未ready好 唔計呀

過唔切數啊屌

屌 我睇唔到 早知早d睇

食屎啦疤狗

咁撚快入，點睇呀

都未撚散完步就入左